香港廉航取消航班係因為佔中！

阻著條路，飛機點起飛呀

講得岩